身高矮過160 點算

次次水平望住人地對波 唔係太好意思

高過160......5cm